# Чек-лист

## Тест-кейс №1. Проверка успешного прохождения авторизации

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №2. Просмотр всех товаров магазина

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №3. Возврат от товара к списку всех товаров магазина

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №4. Возврат от корзины к списку всех товаров магазина

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №5. Сортировка списка всех товаров магазина

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №6. Открытие карточки товара

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №7. Добавление товара в корзину из общего списка товаров

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №8. Добавление товара в корзину из карточки товара

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №9. Удаление товара из корзины находясь в карточке товара

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №10. Удаление товара из корзины находясь в общем списке товаров

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №11. Просмотр корзины товаров и удаление товаров

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №12. Покупка товара

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №13. Просмотр информации о сайте

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №14. Разлогинивание

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №15. Кнопка Reset App State

`Результат: пройден.`

## Тест-кейс №15. Посещение страниц Saucelabs в социальных сетях

`Результат: пройден.`
